一覺醒來，五毛post被bam哂

今次我撐admin
好過林早洩多多聲

我尋晚都見到
不過好似冇咩人發現

琴晚愛國五毛好撚猖狂

一係直線反天琦
一係自稱冇言論自由
一係宣傳投降主義

只係一朝，全部清哂

咩post

笑撚左 因間啲波台狗unban 上黎屌admin

見一個bam一個

大陸仔阿古路ban左未？

仲有個宣傳投降主義的無狗毛

五毛必bam

同中國控制微博言論一樣咁有效率

多得8chan

果然有競爭對手好重要

bam唔晒

yes
其實兩邊都可以上
最緊要係有競爭 先有進步

五毛真係唔撚死都無撚柒用，係依啲時候見撚到啲五毛post真係眼撚火爆，屌佢老母臭閪，ban撚哂班仆街大家開心

隻"八婆港女"都應該要bam

"八婆港女"又呃五毛

五毛720S已入

d憤青駁唔到淨係識負皮

咁連仔會唔會搵人查你水錶呀傻閪

其實兩邊路線都唔撚同 競條毛

單野真係睇到同早洩分別
嗰邊叫人走即刻bam你
呢度開到2上埋熱門